有無人同我一樣等緊香港出現一個館長？

一個自身國家至上 真正守護自己國土嘅人
會屌人奶共 直插國民黨嘅硬漢

香港有既，但可能無人知姐

如果依家係香港好似館長咁揚，呢個人好快就比人拉/殺死左啦

都係
早就無可疑鳥

出咗好多啦
梁天琦 青政 新科本土區議員
不過全部俾人搞咁解咋嘛

之前又一城一個單挑三四隻便衣狗果位消防手足(好似叫韋義士？)咪係香港館長囉

Btw館長係自由民主台灣youtube用把口

同係黑警統治下既香港，用身體行動犧牲去爭取

兩者無乜可比性

杜汶澤算唔算

唔好等一個人出嚟，最好大家都有咁嘅理念。

你可以自己做，一個希望有英雄打救自己嘅民族係最悲哀

香港近似既咪杜汶澤

要好似館長咁大隻，當過兵仲要係Marine
好難搵

無
你咁諗同以前啲人祈禱有明君上位有咩分別

大把YouTuber都係本土派
Happy kongner
storytellerhk
白兵
係本土派唔係主流啫